{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 HOTEL NOMAD(노마드)"
    },
    "text": "ノマドホテルは2023年11月24日から使い捨て用品の無償提供を禁止することになりました。 ご利用に不便をおかけしないため、お客様には個人の洗面用具をご用意してお越しください。 使い捨て用品が必要な方は有償でアメニティキットを購入できます。 VIP客室の屋外露天風呂は、11月1日から凍結の危険により営業が終了します。 最大人数の超過利用は不可であり、人数制限と追加人数に対する価格料金も明示されています。 メンバーシップカードの発行案内も進行中で、ワイン販売に関する情報も確認できます。 ノマドホテルではフォトレビューイベントを行っており、宿泊基本規定、客室器物及び施設に対する弁償規制案内、キャンセル払い戻し規定、主要施設及び有名観光地案内に関する情報も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノマドホテルではいつから使い捨て用品の無償提供が禁止されましたか？",
            "answer": "2023年11月24日からです。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルでは使い捨て用品の代わりに何を使うように案内していますか？",
            "answer": "個人の洗面用具をご用意していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品が必要な場合、ノマドホテルで何を購入できますか？",
            "answer": "アメニティキットを有償で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルのVIP客室の屋外露天風呂はいつ営業が終了しますか？",
            "answer": "11月1日から営業が終了します。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルでは最大人数を超える利用はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数の超過利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルでは追加人数に対してどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する料金は明示されています。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルではメンバーシップカードの発行案内が進行中ですか？",
            "answer": "はい、メンバーシップカードの発行案内が進行中です。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルではワイン販売に関する情報が確認できますか？",
            "answer": "はい、ノマドホテルではワイン販売に関する情報が確認できます。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルではフォトレビューイベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、ノマドホテルではフォトレビューイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルでは宿泊基本規定に関する情報を提供していますか？",
            "answer": "はい、ノマドホテルでは宿泊基本規定に関する情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルでは客室器物及び施設に対する弁償規制案内がありますか？",
            "answer": "はい、ノマドホテルでは客室器物及び施設に対する弁償規制案内があります。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルではキャンセル払い戻し規定に関する情報が提供されていますか？",
            "answer": "はい、ノマドホテルではキャンセル払い戻し規定に関する情報が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ノマドホテルの主要施設及び有名観光地に関する情報を教えてください。",
            "answer": "ノマドホテルでは主要施設及び有名観光地に関する情報も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 551
    }
}